# Kàisiāu

Chia sī __Tâigí hengōng kèe̍k__ ê bûnkiāⁿ chhngkhò͘.

Iáⁿphìⁿ khǹg tī YouTube, ah nā kap iáⁿphìⁿ ū koanhē ê bûnjī á sī tô͘ ê tòng-àn,
tō khǹg tiàm chia, thang hō͘ ta̍kê khah kántan chhamkhó.

---
[2023-04-05]

* Têng chénglí...
